消息：警隊巡邏小隊一名女警員初步確診

Source: iCable

香檳

繼續唔好停

個市連升 2 日
原來係大戶收到料

邊個區/間狗屋

港島/灣仔就正啦

more pls

正

最緊要

賀電出唔切

靜啲 拉

邊個環頭？
高溫消毒？

點解要靜

中咗一半再講啦
得一個中，之後所有醫療咪又係用係佢一個身上，之後最後無事
咁早打飛機托柒咩